[617]天光起身就出返黎喇

天光喇
612 個個都頭班車出黎
今日都唔例外
夏愨道見

push

只要夏慤道一通車
政府總部開返
一切就會完結

究竟仲有無三罷?

所以要出黎吖

有
社福界做
民間自發
眾志做

其實依家下一步係點
行完就散水 乜都爭取唔到

屌你老母民陣誤導市民

今日如常三罷

夏愨道
政總
禮賓府

發夢見到

起身啦！

推，快快支援

唔好掛住搞分化
鬼係有但唔好草木皆兵

幫手推post
幫手叫人

出黎喇

求下你地快啲接力 我想翻屋企沖個涼

行署處宣佈政總繼續關閉

起身啦
出嚟屌林鄭閪啦

出黎搵林鄭

起身屌林鄭啦

應變計劃啲部門會去邊開工

快啲嚟

兩個地方發夢見到會多人
添美道夏愨道
禮賓府

發夢見到政府租左好多甲級商廈
例如炮台山，九展，黃竹坑等
但工作一定冇係金鐘咁方便